香港01精神分裂

好合理啊
俾老細叫左出去做直播
之後就寫文屌鳩老細唔俾人收工

做完直播即刻反思